記住，有證據一定係擠牙膏咁出。

等佢講大話再出多另一條片

但要搵個信得過嘅人backup先